GME同we7女叫人買嗰啲垃圾股嘅分別？

冇

推

Sh到幾時

我理得你打飛機大炮定打外星人
一句講哂 係咪垃圾股

佢地會話今個星期五殺權 SH
去到星期五再跌 就講再下星期五
無限loop